美眾議員萊特：我們是時候稱中共為殘忍的一黨獨裁政權，和開始令他們負責

美國前駐華大使鮑卡斯(Max Baucus)表示，民主黨總統候選人拜登如果贏得大選，美國將為重設(reset)與中國的關係，會以更為傳統的方式與北京打交道